{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 로하스통나무집펜션"
    },
    "text": "清浄松林に位置する手工丸太ペンションです。 全客室はメゾネットタイプの一軒家ペンションで構成されています。 ご利用当日のご購入後、当日使用は不可能であり、新型コロナウイルスにより全客室は2泊以上連泊のみ予約可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合、炭とグリルは別途用意する必要があり、利用時間は18:00から22:00までです。 幼児施設の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生します。 最大人数を超えて予約することはできません。 無料Wi-Fiを使用できます。 ペットは入室できません。 ペンションは駐車場を提供し、無料で利用できます。 ただし、現場の状況によっては駐車場の利用が不可能な場合もあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "清浄松林に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "全客室はメゾネットタイプの一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "ご利用当日のご購入後、当日使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で予約制限はありますか？",
            "answer": "全客室は2泊以上連泊のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには、炭とグリルは別途用意する必要があります。利用時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児施設の基準は何ですか？",
            "answer": "幼児施設の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは駐車場を提供し、無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては駐車場の利用が不可能な場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 379
    }
}